近排鼠患好嚴重，知唔知點樣可以滅鼠

放狗去咬佢